m巾其實咩味

有無人聞過

上網見到台灣有隻柑橘味

鐵銹味 奶過

奶塊巾定塊西？

其實M巾仲有無其他用途

止血